人在倫敦 求文宣圖

望到香港咁樣真係好心痛，
無奈地係當地exchange 緊，仲有最後一星期先返黎，好想幫手做啲嘢
聽日瞓醒出去想AirDrop比人，如題